其實小江係咩人？

成日係街見到小江
其實小江係邊個

噴漆師

同問
成街都係

佢自己簽名黎

真係想知，問親人都答我er蛇

全名 小江（V）

通街都係佢

仲有狗官

好似係有個手足叫小江
之前比狗咬
佢出返黎就係咁留名，比啲狗知，佢仲未死

好似係

Test

有人話江澤民

隔離post有人問過嗰個人
原來噴嗰個自己叫小江

原來係咁 終於解答到我好開心

想識小江

咁噴自己名做乜仲要成街都係

以為真係佢

一路都以為講緊江澤民

都有人咁同我講 但我覺得唔似

江詠荷

問咗好多次都無人知
但係小江字的確活躍於旺角油麻地一帶

次次都係狗官.小江
似係佢哋之間暗號黎

仲有「小江等你」